今日我同隻龜過情人節 有咩可以做

double docking

本是同根生，相啜何太急

係戴帽嗰啲🐢
定真係烏龜嗰啲🐢

含佢個頭

我唔虐待動物